$8000 打機list

求$8000 打機list 玩total war三國 total war系列同睇Netflix用🙏🏻 希望可用3-4年
無舊parts 有dell u2718q mon

伸手到咁樣

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x Gigabyte H310M DS2V Micro-ATX
價錢：$419

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C14 F4-3600C14D-16GTZNB
價錢：$1,920

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$599

1 x MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$640

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,071

或者呢條都ok

1 x Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
價錢：$520

1 x Gigabyte H310M DS2V Micro-ATX
價錢：$419

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVR
價錢：$1,290

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$599

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,265

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,482

新手唔識😂 這個推介list夠用？求評價

唔夠 呢條list 一年就打柴
我果兩條夠你用5年

謝巴打推介 我研究一下🙏🏻

呢條啦 頭先果d鳩下你

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,802

隱世神list

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,111

加多張wireless adapter應該都ok? 如果粒U上3600 multi process強啲抵唔抵？

加多張wireless adapter都得 睇你需求 或者直接換張有wifi既老母板
如果無多工要求既話 3500x夠了
打機既話無分別 純粹多6個線程比你開多d程式咁解

多謝解答

專推介比FD用親友限定

GT1030

除咗SX8200同500W火牛，其他parts冇咩問題

sx8200有錢可以轉Samung PM981a
火牛有錢可以轉Thermaltake Toughpower GF1 650W

TT牛T.T

一開始以為睇撚錯
筆直八千
Gt1030

啱啱先至留意到條Ram好似係AMD用

塊板H310M

呢條唔錯，我都用緊

正常 無仇人

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,275

AMD中低價位cpu性能好過intel又平啲 但amd可能周不時有小暗病
利申無用過amd 都係聽人講

2020必備神list

buget多2千 轉amd ryzen 7 3700X 點睇

轉黎做咩先
如果打機既話 升顯示卡好過
除非你工作用途需要多兩個核心同10個線程

其實都係 打機 同 文書
buget多2千 可以點升級個list

普通文書?
咁升哂落顯示卡啦
呢個list文書夠有凸了
除非你要3D渲染/adobe之類先要升cpu

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,952

或者再加一千 3700x+2080super

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,162

想轉埋ssd
隻牛都會升650w
display可以升做邊張 2070每個牌子都幾個款好難揀

好快手 唔該哂
講小左想轉埋ssd

加300換pm981a
如果再有錢就換ram

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,412

咁唔掂喎 換ram加幾多
另外無知一問 pm981a係ssd? 唔識分

呢條好嘢 我覺得呢個筆直可以有咁嘅功能真係不得了隨時再戰二十年

換ram其實加一兩百姐
是旦換條G.Skill 3600mhz都得
純粹既個人偏見adata既ram先嗌你換姐
pm981a係ssd阿
不過我溜左講 3700x最好換過個散熱器
原裝果個又嘈散熱又差

信你呀
散熱係唔係可以叫埋佢換？換邊款

可以阿 砌機包埋
散熱器睇你要求 追唔追外形 rgb
是旦一款4熱管都壓得住
想散熱高d咪上6熱管
再靚仔d就上aio水冷

唔需要靚仔實用夠靜首選
個case有無d 無咁易入塵

唔洗靚仔既話法奧有隻砌機優惠Be Quiet! Dark Rock唔錯
再唔係就Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
唔好話3700x 就算3900x都夠壓
機箱nr400雖然我未用過 睇評價唔差 隔塵已經好唔錯 夠哂實用了
如果有錢想升個箱就睇下NZXT 又靚仔又實用 造工又好

洗唔洗加多把風扇？
想問多少少其實display一種咁多款點揀架 睇廠先？

nr400好似本身送兩把風扇
可以加錢前面加多兩把120風扇
顯示卡基本上睇型號再睇牌子同用料
例如你條list咁 用2080super 無論咩牌子咩用料既2080super都係用2080super既晶片
姐係話性能一樣(唔計超頻)
唔同牌子 唔同價錢 唔同用料
越靚越貴 越靚咪散熱風扇好d 入面既供電多d穩定d
我自己個人顯示卡/底板只會用msi/asus rog
平就用msi 有錢就用rog 純粹個人意見

基本上 你揀得2080super呢個lv既顯示卡
都係揀大廠嫁啦 msi,gigabyte,asus
至於用料方面 我幫你揀果張就msi入面既2080super黎講最普通既
有錢咪上GAMING X
不過性能一樣的(唔超頻)
但用料又真係靚好多

料靚係耐用d?

理論上係囉 料靚 散熱好d 咁長期使用咪無咁高溫 但只係理論 實際既話都係睇彩數
有人用乞丐料既顯示卡 用10年都未壞
有人用靚料既 無一年就壞

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,170

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
價錢：$530

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,712

最後條list係唔係咁
有無邊樣易無課 上次出去砌 成日呢樣無貨個樣無貨

都岩既伸手問多樣 超頻係用黎推高張display既fps?

暫時就咁 基本上夠哂用啦
你睇下加唔加多兩把120風扇 風道好d
加邊把就無咩所謂
底板，ram，散熱，火牛都可以根據你個人情況調整 變靚變差都得 例如ram轉返adata 火牛轉隻650w 將d錢轉落機箱風扇又得

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
價錢：$530

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,182

你係咪法奧都砌 係就whatsapp佢問下先囉
你ram可以轉條900幾蚊嫁喎 如果你唔介意外觀既話

係阿 超頻姐係超高個頻率
顯示卡同，cpu，ram既晶片唔係一出廠就全部相同頻率
好似人跑步咁 有人天生跑得快天生跑得慢
官方預設既頻率係最低限度 因為要肯定全部晶片都跑到果個頻率 唔係就犯商品說明條例
但就係因為咁所以會set到好低 你可以當你張晶片係保特黎但set到淨係跑到肥佬既速度
咁超頻就係還原返佢應用既速度
而且速度幾多仲會因為你機箱既風道 散熱器既設定 底板既供電組 各方面都有影響
因為超頻同電壓同熱力係成比例
越高頻越需要高電壓越熱

外觀唔介意啦 會加多2把 最平就得？

如果你想玩下超頻
唔識既情況之下無論cpu ram 顯示卡
都唔好搞個電壓/最多加少少好了
越高電壓 理論上越易壞 亦唔知你張晶片受得住幾高既電壓 隨時即時死左都會有可能發生
唔超電壓既話 就算超得高 最多都係藍屏死機 重開機入bios搞搞佢就ok
不過就超頻通常都係超多5-15%左右既性能
但有風險 唔係唔夠用 其實都唔洗搞佢

第時想超頻 有無話呢個配置推到幾多

風扇唔講rgb 就分pwm溫控同普通風扇囉
有溫控就無咁嘈 高溫果時佢先轉快d
同埋轉風扇轉速囉 越高就散熱越好 但越嘈
你可以問下法奧意見 呢方面我無乜研究
因為唔係好介意呢樣野

第時唔夠推 超完都唔會變夠推
想襟玩d 比多d budget 買高一級

無嫁 睇運嫁
無人知你d件入面既晶片係保特定係肥佬
用過先知
ram就有d出名超頻ram既
好似早幾個月 有隻CRUCIAL既2666RAM
用C9BJZ 10條有9條可以由2666超上4200
一條8gb先300幾蚊
或者買用B-Die既ram 本身靚料 易超頻d

認同啊
超完最多咪多10%性能

巴打推介法奧？

已經outout地bug 唔搞咁多野了

由其依家呢個年代
超頻無乜用了
當初我用i5 2500k超到5g
性能比5年後既i5第7代都唔會輸
依家唔得了

真係睇運撞手神
就咁算

我用開法奧/飛馬
個人就鐘意飛馬多d
飛馬老細好傾d 有問必答
但法奧抵買d

你見三年前買1080ti 玩到今時今日仲唔洗換卡就知
隔代換頂級80ti

其實可以降
ram可以轉返adata
基本上無分別
pm981a可以轉sx8200 pro
性能又係唔大分別
甚至轉sx6000 你打機黎講 感覺唔到乜野分別
最多食雞load入場耐幾秒
火牛又可以轉650w
都夠哂推
幫你揀750w係以防升級

降去adata都好 買返個防毒

咁長命
我砌上部已經見到佢

呢d睇個人需要了

我望下先咁 真係唔該曬

話哂都玩家級旗艦野
差唔多成皮一張喎
唔用到3-5年 搵鬼買

好似仲好top

咁你推得唔差得遠 唔轉啦
不過飛馬 塊板無貨

唔計光追
大約等於2070super既性能

咁用法奧啦

仲有間電腦終端
連登仔都有推介
不過我無用過

即係 2070s係1080ti價錢優惠版？

唔係優惠版
係科技進步 咪新既70追到舊既80囉

自己望望先 麻煩哂

買完其實點睇佢係唔係比二手件你

不過話就話1080ti數字上有2070s
但實玩遊戲 2070s實贏
科技進步 20系顯示卡有光追 畫面靚d
同埋硬件接近姐 軟件唔係
遊戲廠調整係根本新顯示卡黎調整
甚至有d遊戲廠同硬件廠合作
特登新卡高fps d 舊卡慢d

呢樣可以話係無
唔係d咩明顯外傷 基本上無人睇得出
唯有搵d大鋪 信譽好
法奧姐係高登悠二 信譽無問題
飛馬都好出名 照計都無事

同埋如果你唔識
最好問埋保養 佢原廠/代理幾多年
例如火牛好多包3-10年壞 我試過有隻牛兩年壞左 代理直接換過隻比我
我幫你揀果隻fsp火牛好似5年保養

牛真係易壞 前一部3年就跌watt 無睇保養去買過隻牛 頂到多一年

我幫你揀果隻 呢個價位入面無敵

OK You Win

我買呢D一定睇埋保養幾多年, 好似Display card咁, 有D有優惠比其他廠多1年保養, 咁就優先揀佢, 賺多1年, 就算黑仔起上黎, 我坐底都3年唔使自己俾錢換卡

如果用intel CPU我會最少上i7, 因為如果幾年後CPU就唔夠推, 換CPU要換埋主機板, 煩過換display card好多, 而且CPU又冇咁易壞

2k mon?4k mon?

所以AMD YES
一張老母板用4年

ram 可以用Antec Katana 3200mhz
Centralfield: Antec KATANA Aluminium heatsink with RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200 (AM4U32168G11-7DKR)(16GB Kit套裝)(Intel XMP 2.0) $799

呢樣係值得一讚嘅， 不過穩定性就扣返分， 睇你平時有冇時間應付呢d野啦

amd cpu都還好既
顯示卡就奶哂野

我都覺，顯示卡暫時就真係唔推薦amd，希望佢爭氣啦

搭單問文書機但想加gpu用邊張好？唔打機唔駛太勁

請問G.Skill Trident Z Neo 成個Series 係for AMD
G.Skill Trident Z RGB 無註明
同樣係 3600mhz 點解neo 平啲
neo 用落intel cpu係咪完全冇問題？

AMD display...死係Driver到

gtx1030

用緊幾多ram，咩CPU先？

問多樣野點解會揀amd唔揀i7

amd死忠

會有咩小毛病

cpu就暫時無乜大問題既
好似最近話有bug
但intel都同樣有bug

平時你用法奧幾耐會送貨

如果要i7 就要上x570底板
x570底板貴好多 你筆值只係只係買到低階既atx版 所以機箱都要轉atx 會佔位左 大隻左
法奧我平時自己砌 一般3日左右就到貨
但你要佢砌埋就唔知要幾耐了

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x MSI X570-A PRO ATX
價錢：$1,340

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

1 x Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
價錢：$530

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,116

大師

同埋i7得8個線程
某d軟體/多開會差d
不過單核性能 超頻到5g後
睇重單核既game入面差唔多係呢刻最勁既cpu黎
但intel10代就出 你想intel既話最好等埋10代先

屌
一時on9撈亂左 z390同x570

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
價錢：$1,420

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$730

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
價錢：$530

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,962

呢塊M板係最垃圾既Z390....我買塊phantom itx好過

咁上幾十上TOMAHAWK ATX

咁多選擇

不過我無咁點研究z390
你想上i7 問下其他巴打 底板 ram揀咩好

你跟呢位乜柒都鳩裝ge師兄list 自己睇路

目前電腦既配備

個價唔岩我再同你諗

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$740

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,397

個feel 有d 似乜柒都推96kf 果個

係諗唔到點 揀i7定amd